南韓反擊封關 下周一起暫停日本公民免簽證入境

日本要求下星期一起，訪日的南韓旅客隔離14日，並取消免簽證入境安排。措施演變成外交鬥爭，引發南韓反日情緒，南韓政府宣布取消日本人免簽證入境安排。

青瓦台召開國家安全保障會議後亦表示極度遺憾，又對日本事前未有充分與韓方溝通感到費解，並藉機批評日本採取不透明且消極的防疫措施，不獲國際社會信任。

南韓外長康京和罕有親自召見日本駐韓大使富田浩司提出抗議，康京和批評日本的措施不友善亦無科學根據，促請日本盡快撤回，不然南韓會研究在對等原則下採取措施回應。

日本外相茂木敏充回應說，加強入境管制是為了防止日本國內疫情蔓延，南韓感染人數正激增是事實。

小學雞

日韓兩隻小學雞又嘈交啦

日本冇同佢嘈，
由安倍願意就慰安婦問題道歉、一次過賠款開始，
小學雞嘅一直都係南韓

面對女人日本就係威係勢, 面對主人中國就成隻狗咁撚樣